公屋仔跳樓算唔算亂拋垃圾？

公屋仔本身就係垃圾

走啦屌你老母

公屋仔發惡

想知幾時輪到你跳？

有啲難，要等公屋仔死哂先

算, 應該追討賠償

一個月租金

跌落樓整爛嘢 = 破壞公物
死後要政府清理 = 浪費政府資源
煩到人 = 擾亂公眾地方秩序

點解你成日開公屋post

你同公屋仔有仇？日日開公屋PO

因為班垃圾用我地納稅人資源，但不思進取

高空墮物呀

唔好講到咁露骨，班道德撚好煩

Sad but truth

涼薄但駁唔到